五毛狗前幾年鬥完90後 呢排就黎鬥00後

班五毛狗真係食屎狗黎，呢個模式根本就同幾年前班五毛狗扮7，80後去鬥90後一撚樣，又想搞多次年代鬥爭

最驚你地團結一致

你睇下佔中 國教就知道

統戰統戰

五毛叫人唔好上街，就係怕呢D

五毛最鐘意用少數00後既例子代表大多數
正如正苦自稱「代表」「多數」一樣

利申: 00後,身邊全反共

班五毛狗會不停放大極少數例子，就好似妖魔化港女一樣，仲有不停作野黎抺黑，同幾年前鬥90後個陣一樣

屌都要睇下係邊批00後
前同後個批已經差好遠

製造分化削弱群體團結，又可以分散注意認真過癮

鬥完00後過多幾年班五毛狗又用同一手法去鬥10後

五毛狗dewi 黃巢 大家注意

00後未死咩

你就唔會嘅

五毛食撚屎

咁多年班五毛狗都用同一手法